<a href="https://t.me/Maxpower2k">
  <img align="left" alt="Telegram" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/telegram.svg" />
</a>
<a href="https://twitter.com/AlEremin">
  <img align="left" alt="Twitter" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/twitter.svg" />
</a><br />

## Мои проекты

📞 **Cityphone.online** - сервис определения оператора и региона по номеру телефона с пакетной обработкой Excel-файла. Сегментация клиентской базы по регионам РФ.<br />
<a href="https://cityphone.online/">https://cityphone.online</a>

🎭 **Explore With Me** — приложение, которое дает возможность делиться информацией об интересных событиях и помогает найти компанию для участия в них. Микросервисная архитектура с использованием Spring Boot, Hibernate, PostgreSQL, OpenFeign, Docker и Vaadin.<br/>
https://gitlab.com/Maxpower2k/java-explore-with-me

🎮 **ShareIt** - REST-сервисы с использованием Spring MVC, Spring Data, Hibernate, PostgreSQL, Keycloak и OAuth2, Docker Compose. Бекэнд на Spring Boot и фронтэнд в виде Telegram-бота.
Приложение для обмена вещами среди друзей на время: инструментами, гаджетами, книгами, играми. Как каршеринг, только для вещей.<br />
https://gitlab.com/Maxpower2k/java-shareit

🛒 **ChoiceMarket** - Парсер цен Сбермаркет и других служб доставки продуктов (Впрок, Утконос и т.д.) использующий JSOUP. Программа выводит таблицу с ценами и показывает в каком магазине стоимость продуктовой корзины минимальная.<br />
https://gitlab.com/Maxpower2k/choicemarket

🎥 **Filmorate** - REST-сервис с использованием Spring Boot, Maven, Lombok и взаимодействие с БД (H2) с помощью JDBC: Кинопоиск для своих - социальная сеть, которая
поможет выбрать кино на основе того, какие фильмы вы и ваши друзья смотрите и какие оценки им ставите.<br />
https://gitlab.com/Maxpower2k/java-filmorate

![](https://www.codewars.com/users/Maxpower2k/badges/small)
